[818維園]「五大訴求」「光復香港 時代革命」為口號

每次遊行集會
都聽到唔少人嗌「香港人加油」同「林鄭下台」

首先我同意香港人要加油
呢個口號可以鼓舞士氣
不過大家企出嚟最主要目的
係要向林鄭政權同埋各媒體表達我哋所爭取嘅嘢
所以我哋要大聲講出五大訴求

其次林鄭下台大家可能會開心
但佢下台又點？
冇雙普選機制下
下任特首咪又係689 2.0 或者 777 2.0
同樣係中共傀儡做特首
比起林鄭下台
雙普選先係更加值得我哋爭取嘅事
而雙普選正正係我哋五大訴求之一

喺度向大家重申五大訴求
一：撤回惡法
二：收回暴動定義
三：撤銷所有示威者控罪
四：徹底追究警隊濫權
五：實行雙普選

至於「光復香港 時代革命」
我想借用攬炒巴嘅言詞

無論如何
818 維園見
光復香港 時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推10次

因果由國，容港治己

721 811

推

一：撤回惡法
二：收回暴動定義
三：撤銷所有示威者控罪
四：徹底追究警隊濫權
五：實行雙普選

OSU

女子

聽日見

聽日見！！

一陣見

第一次去，純粹睇新聞覺得了解唔夠多，我想親身睇下和平集會而唔再係只通過新聞，香港人加油